唔係美國 中國人仲係食緊草呀 仲做緊慰安婦呀

讚同
收皮啦 無中國就無美國

無美國仲可以搞改革開放？

最衰都係美國人
如果唔係香港宜家係寫日文

好嬲好嬲 無大日本護照

利多於弊

5毛入黎駁我啦

有一個負皮了

你含撚啦屌你老母
從本土既角度黎講
日本仔個三年為香港帶黎既係地獄啊PK

true
基辛格正PK

而家美國真係養隻狗黎咬自己啦

好彩大英祖國肯加碼發展香港

而家無啦

飲水要思源 咁飲奶就唔使

樓主覺得而家冇中國人食緊草同做慰安婦咩？

食草師

全球仲有大量收費經營嘅中國慰安婦

收費就唔係慰安啦

冇美國我地就做緊日本人

美國爸爸

屌返你老母啦
你寧願做支那人定戰後日本重建啊

巴打唔好咁嬲
個陣日本就同而家支支一樣既姐唔差得去邊

你真係傻9黎
有英國睇住唔要
做戰後日本人

笑咗